last day請你睇唔順眼嘅同事食蕉

同某幾個同事唔啱，本身已經係寫在牆上的秘密，大家關係幾乎唔會專登去掩飾大家唔likey大家

last day請佢哋食蕉🍌，但就照請其他同事食cake， 點睇？

直接講冇你份咪得

Last day就大方d啦

香蕉蛋糕

你同你老婆/老公去完律師樓簽紙離婚.
仲會唔會一齊去飲茶？

好含蓄 😂